[Doctor Who ]最新Teaser 13th有超能力？

世盃進行得如火如荼之際，BBC喺半場播出咗Series 11 嘅teaser
一齊睇下啦

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~領銜主演~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

First Doctor - William Hartnell

Second Doctor - Patrick Troughton

Third Doctor - Jon Pertwee

Fourth Doctor - Tom Baker

Fifth Doctor - Peter Davison

Sixth Doctor - Colin Baker

Seventh Doctor - Sylvester McCoy

Eighth Doctor - Paul McGann

War Doctor - John Hurt

Ninth Doctor - Christopher Eccleston

Tenth Doctor - David Tennant

Eleventh Doctor - Matt Smith

Twelfth Doctor - Peter Capaldi

Thirteenth Doctor - Jodie Whittaker

正呀喂！

仆街 手機睇啲排版亂哂

係咪識減慢時間
定我過分解讀

同Tardis合咗體 ？

LM

係咪岩岩重生完所以先咁樣

利申9up

睇完了
下面有人留個言笑死
Peter capaldi臨regeneration講過要run fast
結果Jodie即刻做到

屌

btw 想講 呢段嘢影到Jodie幾靚
平時都唔覺得佢算靚

Regeneration energy姐

都係鍾意11多啲

下一任肉莖重生

次次都拖成年幾先播一季

有trailer了

Yeaah

樓主消失了

開咗新po喇